3續約/轉台

仲有兩個月完約
要真無限plan
可續3，或轉台
想轉埋登機機主
請出招